有冇同我一樣，就算唔捨得都會好決絕？

就算好唔捨得 仲好鐘意對方
一分手就block哂關於對方嘅所有野
唔想再煩住對方 都唔會再纏住對方
都唔想分手後繼續拖拖拉拉
比個可以復合假希望自己
然後見到嘅係對方搵到新男友
再傷心多一次
其實咁樣係啱定錯

利申 冷戰中 好大機會會比人飛

一句whatsapp唔想繼續
之後就block晒我所有野
上佢屋企搵佢唔出黎
最後發現佢原來已經有新仔
仲要係組爸

明白你感受巴打

有時唔係到你唔絕

啲人同你講分手時已經自己預備哂，鋪哂路，一分嗰下根本人地已經放低哂

放唔低嘅只得我一個

出發點係為對方好既 我欣賞你
愛唔代表要一齊

被飛？ 被飛後遺症都係咁

一步步黎囉
令自己死心就得

對對情侶處理方法都唔同架啦